共和黨Solomon Yue支持台灣蔡英文

台灣人不要投韓

係連登到同台灣人講沒人